{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493694",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼학도"
    },
    "text": "三鶴島\\n\n京畿道水原市霊通区源泉洞600-5\\n\n水原市霊通区源泉洞に位置する三鶴島は、清潔で座席数が多く駐車場があるので駐車しやすい韓国料理-海鮮料理レストランです。 当レストランは11:30から22:30まで営業しており、祝日は休業日です。 レストランは300席収容でき、部屋を20室保有しています。 三鶴島ではハイガイ定食をご提供しておりますが、このメニューは宝城と伐橋地域のハイガイと麗水のハイガイを利用して様々なハイガイ料理を味わえる定食です。 また、麦熟成の干しイシモチ定食も用意されていますが、この定食は3ヶ月間法性もあるので低温で熟成した干しイシモチをトンオリの中に入れてよく熟成させた後、氷緑茶にご飯を巻いて一緒に食べるものです。 その他にも三鶴島ではニベの刺身、マナガツオの刺身など多様なメニューを提供しています。 このレストランはリラックスして食事を楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "三鶴島の住所はどこですか？",
            "answer": "三鶴島は京畿道水原市霊通区源泉洞600-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三鶴島の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "三鶴島は11:30から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "三鶴島は何席収容できますか？",
            "answer": "三鶴島は300席収容できます。"
        },
        {
            "question": "三鶴島には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、三鶴島には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "三鶴島は祝日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、三鶴島は祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "三鶴島ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "三鶴島では韓国料理-海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "三鶴島の特別メニューは何ですか？",
            "answer": "三鶴島の特別メニューにはハイガイ定食と干しイシモチ定食があります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ定食はどのような料理ですか？",
            "answer": "ハイガイ定食は宝城と伐橋地域のハイガイと麗水のハイガイを利用して様々なハイガイ料理を味わえる定食です。"
        },
        {
            "question": "干しイシモチ定食はどのような料理ですか？",
            "answer": "干しイシモチ定食は3ヶ月間法性もあるので低温で熟成した干しイシモチをトンオリの中に入れてよく熟成させた後、氷緑茶にご飯を巻いて一緒に食べるものです。"
        },
        {
            "question": "三鶴島では他にどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "三鶴島ではニベの刺身やマナガツオの刺身など多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "三鶴島はリラックスして食事を楽しむことができる場所ですか？",
            "answer": "はい、三鶴島はリラックスして食事を楽しむことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 412
    }
}